台妹坐頭等黎香港 唔知搵邊個老細呢：p

1

你地太慢

少左咁多人留言

谷巴

(.Y.)

(.人.）

(.八.)

真係擺到上枱

好撚大

好撚誇

?

Business class嚟

呢個只係商務艙唔係頭等

睇呢個樣
嗯, 應該有錢女黎

出trip

搭個幾鐘飛機既頭等係咪應該唔會好貴

頭等都著到好sexy
天生性開放

商務嚟㗎

雞

頭等？

真人好似好肥

好耐無見谷巴

八字波等我黎

谷蛇

有奶便是娘

好想比佢夾

凍唔凍架屌

Business class 嚟

yumi
好撚正

想屌